香港咩職業最危險?

小弟我做斬樹
覺得高空工作+高空用鏈鋸尼兩樣因素都好危險
經常撞正啲樹有蜂又好驚
俾蟻咬 俾樹汁搞到敏感
全身又紅又腫
然後猛太陽同落狗屎都要上樹做
自己講完都想轉行

其他巴打覺得自己份工最危險係點?

發電廠 基建地盤工人 消防

發電廠有咩咁危險?
地盤經常見啲工人十幾層樓高都唔用安全帶
睇見都驚

ptgf

有蜂

IT狗 俾人炒

發電廠成日有意外唔會報岀嚟 死咗人私下賠錢了事

拖車佬